Zadaniem było opracowanie aplikacji do wykrywania usług sieciowych. 

Aplikacja usadzona na serwerze działa w tle i czeka na komunikat z sieci do której stacji ma wysłać inofrmacjie o aktualnych uruchomionych usługach.

Zadaniem programu głównego jest rozesłanie do całej sieci brodcastem żądania o uruchomione usługi w sieci LAN 
Następnie program otrzymuje od różnych komputerów jego oferowane usługi (każdy komputer w sieci jest obsługiwany przez nowy wątek ).

Screen: 

![](Screen/1.png)